女預言家臨終前咁樣預言中國！！！

陳乜佳間接咁將香港人團結在一起

就係我

佢講緊我
我就係個條東方巨龍

我係天使

中國統治世界唔出奇
始終經濟+文化侵略真係好撚勁

但你話中國促進世界大同
我屌你老母啦

而家呢個只係魔王

聖經最後的啟示錄有相同之處

應該係講緊香港

東方 (香港) 沉睡的獅子

2012世界末日未？

人類希望在香港 認同

佢嗰一句遺言都幾長下

會唔會係gphone

東方某地方出生了嬰孩—香港
難聽講句香港曾經都係中國誕生出來既地方

梁天琦？

可能係講緊印度人

老實咁講
美國掌握既科技
同埋中國人既劣根性
真係無咩可能超越美國
除非美國有超大型天災

true

人類的希望在於消滅中國

中共高壓一言堂
又真係世界大同喎

以前小小世界係全球大同嘅代表名曲
10年後會係沒有共產黨就沒有新世界

唔止佢一個咁預言。

收撚曬其他人皮咪大同，沒有，沒有，沒有，通過

我預言中國快將滅亡！
2019-10-28

真？屌出聲

Ching 你個名已說明一切

Yellow stone

可能陳同佳知道自己條女肚入面嗰個就係 「天使人類的子孫」

嬰孩
A）香港
B）潘小姐肚入面舊骨

我要落地獄了

拉

聽過

仲有人信呢d

所謂未日係指人類情感嘅提升

On9

又有人信

全部中文source? 係咪大陸人攞黎打飛機作出黎

天琦For sure

pull

潘曉穎 肚入面個BB會係救世主

俾鼻屎仔隊冧左

結論 : 冧球剷

唔止佢咁預言
好多人既預言都係話之前會有一個人團結全世界之類
但果個係乜人真係唔g

我覺得"他"唔一定係人，可能係一個地方或者理念都講通。

香港將反攻大陸

天琦BB

唔知點解我覺得係印度

樓上咁睇唔開

打完飛機未？垃圾post
拉啦

命運之子陳同佳

全世界都視中國為敵人
團結世界

其實97年講呢番說話係預測唔係預言

好多預話話印度打低中國

條巨龍都沉睡咗幾耐wo 巴打陽痿?

清下世小心啲
btw thx

就是我

樓上做乜鳩post j圖

推倒中共
中國都可以係大同

支那今日用人口政策搞鳩人，遲早都會俾人咁樣搞返
印度=將來嘅人口大國

廿一世紀 而家二十世紀？我地仲要捍衛到2100？

2047之後應該全港反共

咁50年後再出一個亂世英雄 差唔多啦

希望連登2100都未收皮 未來之子睇得到

光復香港
時代革命

可能到你個年代係

光復人類
時代革命

God bless you

屌你老母樓上post乜鳩bam圖

唔通連仔就係被選中既細路

你講左嘢 ?

支那人

打飛機文

咁即係畀佢個便宜老豆喺佢老母個肚度已經扼殺咗
=呢個世界已經冇咗「天使人類的子孫」
BTW畀綠帽人帶都叫天使人類？

綠帽天使

我都即刻諗起佢

共產黨不倒，世界不會好

莎木咩屌

中華民國最終成為大贏家

蒼井空是世界的

有可能已經超越咗

舉吓例?

屌，笑死我

兩條路:
1.中國殖民全世界，藍星未日
2.美國儘快打敗中國，繼續稱霸自由世界

而家係21世紀

珍妮？乜水呀

林鄭？

屌,東方唔一定喺中國, 中國自己不斷排拆南龍, 中國咁仆街嘅做法, 將真龍天子逼到去東南亞都唔出奇, 清已經開始起鎮海樓去排拆南龍. 中共仲要喺南龍結穴之地---香港 係咁起毒蛇陣, 咁南龍走咗去東南亞有乜咁出奇? 咁仲關中國乜事?

再講，未DQ已經被消失

Fallout

Sor自己負左評

其實香港正在connect緊全世界

火星男孩

受命尋找一位在中國西部地區的人，但具體是何使命，在他轉生為人時就已經記不清楚了。也許火星人派它為代表，去向「誕生於中國的偉大的指導靈」表明，它們也要在他做「非常有意義的事」時出力，希望可以讓它們留下來。

波力斯卡接受采訪時所說的這些話，不管人肯不肯傾聽，火星男孩的使命應該已經完成了。

大陸狗連火星人都信
只要作中國勁就會信冇腦咁

Agree 啲內容根本同內容農場一樣

但係支共文化侵略完之後會自毀文化囉
最好講唔中

星滙網有個節目叫星際訪客有講過佢.

到時度度都有集中營
西人俾人困晒入去

韓國魚

潘曉穎97年出世

林奠

燈

叫中國班爛鬼國師自己用個屎眼睇吓, 如果南龍喺香港結唔到穴的話, 會走去邊啦白痴. 乜人可以同天理地理鬥嘅咩? 用佢哋個屎忽諗吓啦

半年之後中國仲係度你退出啦

瑪利亞都係未婚懷孕比綠帽約瑟戴

jeane dixon

A child born somewhere in the Middle East shortly before 7:00 A.M. (EST) on February 5, 1962 will revolutionize the world. Before the close of this century, he will bring together all mankind in one all embracing faith. This will be the foundation of a new Christianity, with every sect and creed united through this man who will walk among the people to spread the wisdom of the almighty powers.” In the Year 2017 this child will be 55 Years old.

明顯唔係講緊當下中國啦
四面楚歌呀家陣
仲點促進大同

中東

但佢冇畀約瑟打死再運出境呢

推背圖都有講中國會出一個聖人wo
諸葛武侯乩文就話田間出個華盛頓
(諸葛武侯乩文後半不可信, 有人加改黎)

光復香港，時代革命。

Many of Dixon's predictions proved erroneous, such as her claims that a dispute over the offshore Chinese islands of Quemoy and Matsu would trigger the start of World War III in 1958

係咪講緊東方閃電

ye

舉咩例

Ching有睇易經？

1962＝嬰兒
MIDDLE EAST＝東方
又係喎，對西人黎講中東梗係東方啦

文化侵略點勁??

共產黨必需亡

識野

夜啦 收皮啦

咩意思係B4 close of this century？
佢死果時係1997，this century=2000年前？

係唔係孔子

不推文

佢冇講係支共滅亡後既中華民國

東方日報其中一個員工

BULLSHIT

預言幾時有中過

佢見到既野係真，但係解釋錯左！人類希望在東方其實係講香港(東方之珠)從來無人會用東方形容中國，再講東方就會係日本，佢係認知錯誤左係中國。
領導西界方面其實冇話取代美國，只係美國冇領導世界人權上問題的確好耐，今次咁岩香港人係依方面講大聲左，咁岩促進左世界大同既價值！世界從來此起彼落，用領導依個字眼證明女預言家係認知錯誤既解讀！依個字眼亦都係某國喜用字眼，其實係一種穩喻！
西方代表終結係解讀得好清楚無誤，不過唔係西方終結，係西方終結東方既巨龍，東方(香港)巨龍(中國)唔需要講，終結邊個好清楚啦！

嗰啲馬後炮全部中晒

屌

你東方細蟲咋

收皮吧，人地英文係講middle east
唔好咁多幻想

有無人講下呢個預言家命中率有幾多

吹水上Youtube大把，我都係吹下水啫！

英國先係我地老母

我都第一時間諗起天琦

You have no more important things to do ??

咁既藍絲飛機文都上到熱門
拉

有原文睇吓好喎，所有中文報紙都不可信，閪共打咗十幾廿年資訊戰講China solution，擔當未來銀河系救星，聽到我耳朶都流產

經濟侵略上已經入滲透晒入汐谷,Google,FB,Apple等等喺世界都舉足輕重嘅公司,甚至華爾街

當然呢幾個月更有名嘅係NBA,遊戲業界,Hollywood

呢啲大商家帶頭重視中國市場,自然就要接受中國嘅文化同限制
更莫講Hollywood,運動界,遊戲界呢啲咁易影響到一個人諗法嘅行業

呢啲嘢呢十幾年嚟一直潛而默化緊

「行動post」新死線->升級計劃書

入黎睇下啦 好詳細

21世紀呀
咪姐係要等中國比美國打撚到仆街之後先有悔意囉

個預言係真架，厲害了我的國呀！不過完左啦，依家開始直線向下啦！

我都係

「行動post」新死線->升級計劃書

最新完整企劃
推行動post aaaaaaaah

因為其他人已經比中共殺撚晒

促進世界大同可以係兩面睇，就好似林奠係團結香港之母！

仲唔係講緊我

條友就病死前傻撚咗

潘曉穎明明係童貞產子，同佳點解唔相信

非常值得大家認真睇一睇

諗起天琦

會唔會就係拉登

死L左喇喎，仲點connect呀

呢位珍妮之前貼中咩大事先?

我就係嗰個天使人類既子孫
謝謝

陳庭佳

我覺得係梁天琦
開頭啲人覺得佢痴撚線
依家佢係好多人既政治啟蒙

Btw推背圖都有人預言過差不多既野

篇文話二十一世紀初喎

借推

裝修通告更新咗！
請參考最新用法！

通告=/=收據！原來有人唔知做完野先會出收據！

天琦90後喎
唔係21世界出世

東方之鋒

on9 witch
同信真理教冇分別

死唔斷氣

係 推背圖 跟著仲有幾個都係咁預測
但能夠所謂‘統治’世界係被民主解放後既中國
甚至可能已經改左名唔叫中國

係，同好多人話以後既人追求精神層面大於質

咁睇黎電話段片好恐怖

咁會唔會係講緊「香港」
因為推背圖係無講係一個人，係泛指香港

吳師青預言過世界聖人會係香港九龍半島出世
吳師青唔係麥玲玲之流，佢預言中過好多野，肥佬黎細個亦有搵過吳師青睇相，吳師青話佢大個會係有一番成功事業會有名利

梁天琦似過份被神化多過真係有咁既能力，唔覺佢係

蕭生阿媽

原來陳同佳係末來人

喂呀 做咩姐你 笑死我

陳同佳打死左耶穌

其他人入哂集中營咪世界大同
都係歐美蠢者 唔係選到侵上位 而家應該俾中國食左大半個美國了
經濟+文化侵略中國一直做緊 歐美一直冇反應

即係1997年後出世既先係真命天子
唔怪得之小學生想殺晒香港啲後生仔

其實都過到啦 有D位仲過左TIM 5G就係其一
歐美國家一直ON99 唔當中國係一回事 俾中國係咁偷野
掌握再高超既科技都冇撚用

而且中國會用國家力量去撐 美國就大學加私企實驗室為主
軍隊拎個經費都傾咁耐

講香港？

佢話中國會統治美國 但無話共產黨統治 話唔定到時我地推翻共產黨 中國有民主 有自由

不過依啲聽完就算 無謂放上心

世界上任何一達地方 左膠拎權都係無運行
上任黑人就係咁養大中共

恐怖大王降臨

YUP

香港人咪就係「天使人類的子孫」

Yellow stone係冚球鏟

聖經 "啟示錄" 有記載一個類似樓主果個預言
不過冇講明係東方出世
仲話"大紅龍"要吞喫呢個孩子 (啟示錄12章)

啟示錄17章講既大淫婦 我認為好大機會係美國
啟示錄18章講呢個淫婦會突然於一天之內玩完

個嬰孩明顯就是偉大的雜大大🥰

拉喇

希律王習大大一定係知道左天使人類嘅子孫已經降臨左係香港，所以要將全部小朋友變做浮屍

第五十九象 壬戌 艮下兌上 咸
讖曰

無城無府 無爾無我
天下一家 治臻大化

頌曰
一人為大世界福
手執簽筒拔去竹
紅黃黑白不分明
東南西北盡和睦

金聖嘆註解：「此乃太同之象，人生其際，飲和食德，當不知若何愉快也。惜乎其數已終，其或反本歸原，還於混噩歟。」

呢個唔錯

目前間接影響香港最大嘅人肯定係陳同佳
但鏈接起手足們嘅團結
係每一個香港人！！！！

係，人類嘅希望，在東方，香港又名為美食天堂、國際金融中心、#「東方之珠」#，而東方的凝聚連結香港人及世界各地，香港（東方）又救了台灣同新疆，造成咗中國輸亦都唔係香港贏嘅地步 = 攬抄，同埋所謂嘅預言都唔會 100% 零誤差，所以中國唔會贏。

又係燈神

中國經濟好勁？你活係平行時空？

中國爭落周街街數，自己又大洗，然後仲不斷同港仔借錢，遲早死

原本個世界應該未日咗 喺消失嗰一瞬間 所以人入咗平行時空 即係而家哩個世界

利申鳩噏

我信燒山既

兄弟有去FF

果個嬰孩就係gphone

預言家？
都唔知乜頭乜路
再者
西方好多人對西方國家失望
都會將希望投入一個佢哋唔解嘅東方國家
結果咪又係失望

屌你老母又封一件

Agger

古代人
而家係21世紀啦
2000-2099

香港

你地識咩, 講緊中共滅亡之後既大華夏邦聯

無食藥

口天使?

中華民國

成地精post

希德拉國家。。。 一打人就會陷家剷

填字遊戲?

係明國/滿清國呀

唔撚洗掙
係林奠
We connect之母
又係天使同人類生既

日本德國蘇聯都有資格同美國爭長短，佢哋多數衰資源，唔似支那呢啲冇幾百年都改唔到月嘅超級劣根性

比我鑑定下

agree

記唔記得7、8月既時候，臨有行動前一日既連登，係充滿住遊行路線、離開方法、行動目的地既街坊整既攻略、仲有各種各樣既行動資訊整合，所有行動都係至小早半個月搞，有D 活動更加係會根據其重要性去調配，例如我記得葵青區遊行係推遲左成個月的。

睇下啦，2、3樓都仲有資訊記得睇下

【正視聽：反思行動及行動數量】

應該係講緊以色列，或中東。肯肯定唔係中國啦!!!

主耶穌也曾囑咐門徒們說，「你們要防備假先知，他們到你們這裡來，外面披著羊皮，裡面卻是殘暴的狼。憑著他們的果子，就可以認出他們來」（太七15~16）。
魔鬼是迷惑普天下的（啟十二9，二十10），有時裝作光明的天使來迷惑人，所以牠的差役，若裝作仁義的差役，也不算希奇（林後十一14~15）。我們需要謹慎警醒，免得受假使徒、假先知的迷惑和敗壞，而致得罪神。

怪力亂神

公元2045年 中共統治世界 遺下的一群美國科學家 盡最後努力 使用時光機將男主角送往2019年 嘗試改變過去 目的就是一件綠帽事件 男主角來到2019年的香港 迅速找到女主角 陳同佳的女友 並使計把她欺騙上床和拍下性愛影片
最後 男主角最後一幕站在停機坪 看著女主角和陳同佳前往台灣的飛機升空 說著一句 任務完成 並乘時光機返回未來 事件最後引至香港修列風波 全球民粹主意抬頭 變成了一個沒有被中央統治的世界 全劇終

林鄭囉

美國都計劃上火星
大陸狗仲玩緊封建時代
從來都未同世界接軌

東方魔王已經出現，救世主就會順應而生，所有香港人就係果個天使，連結世界對抗魔王

我就是高達！！！

我是二等天使

東方唔一定係指中國喎

香港本來就卧俯藏龍
係俾對上面陰鳩乾
明明就富可敵國
中西橋梁

如果真係指中國
我會諗起聖經創世紀嘅東方666紅龍

成日都係用聖經
再加D假野落去

又係夜晚先出黎預言帶風向
不推文啦
我夠識預言啦 講到咁虛

用"終文"寫
就咪信啦

（民記問卷）一份問卷都唔去做 仲講咩香港人反抗

似講緊香港喎

文化侵略到全世界變愚民

係潘乜乜肚入面個野種

越嚟越似喇

佢中哂

因為佢唔識漢字

見到令和個令字 型態好似一條龍咁

Hide Blocked User - 機界原種

鳩達？

一睇就知係登啦。 希望不能會在東方。

扼到唔少白痴

香港兒女

1999

又可以打飛機

勁

佢係講緊香港

我已經開始分唔到

一人一個中共成為世界第一結果

1）世界進入dark ages , 任何有新發明 新研究 會被中共以國家安全為由取締 比美國更常見

收啦

中國唔等於中共。
無咗中共，自然會變好。

係咪燒山